政府工final in練習專區

坊間太多散group
開個group 集中小組討論，時事&final in,可for全部政府職位，到過final in優先留低 我下面會post 去過海關final 圖

Pish

Pish before sleep

A

強

岩岩考完筆試，原來政府工係有second/final in

Push

我都要練習定

本人受聘為中華人民共和國香港特別行政區政府公務員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，對香港特別行政區政府負責

收到海關督察fib 其實都勁 好似好多人考海關

庫房？

P ish

是，唔知庫房係咪都有2nd/ or even final in

放假前推 準備練習

推